Poly告急！！！搵車JS685！麻煩手足幫手推！

黑色Benz私家車停泊車牌JS685
疑似狗車
喺紅隧附近
經何文田或香港方向
Poly睇唔到
請各位巴打絲打 幫手睇吓去向！！

push